點解啲肥婆可以咁有自信

睇個片頭已經頂唔撚順
點解可以有自信到咁

好似開始有啲人留意佢
好撚想嘔啊

佢啲留言好正面

間酒店個泳池咁細既

肥婆晚晚要食午腩 運動又唔做

[quote]肥婆晚晚要食午腩 運動又唔做[/quote

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

自膠

水淺到仆街，肚臍掂到池底既

佢下落水就瀉晒出黎

媽啊！救命啊！

佢係咪肥到頸肉擠迫聲帶同氣道
講聲好似透唔到氣咁撚樣
又樣衰

留言係咪全部佢自己
應該好忙

有無人可以整多d 呢個肥婆既gif?

Happy Paula

肥婆個包無醬唔開心

你地咪撚click入去幫佢谷view啦

屌你 一見到係到游水 嚇撚死
成隻豬咁

你打慎入呀屌

佢緊係可以食哂一盒炸雞啦

推到有gif檔

你想嚇死啲巴打

巴打一定好鍾意美極

屌佢個room tour
行間房都可以行到喘曬氣

又要睇又要鬧

對唔住各位巴打，我扯左

巴打都係肥到咁？
做下運動好喎 我擔心你健康狀況

識食

又要post又要唔比人講
不如轉私人影片比自己J喇

識睇就睇佢條淘寶開箱片 有蓮蓬手closeup

佢呢段泰國vlog都有

唔睇鬧又話冇睇過就亂鬧，睇完又唔比鬧 點呀師傅

Ben哥嚟嘅喂

我發覺通常啲肥婆都有鼻塞嘅問題

我身邊個肥婆fd 都有鼻敏感

佢有cam man跟住拍

鼻敏感就好普遍嘅
但肥婆講嘢硬係鼻塞聲，係咪多肉到連鼻哥窿都多肉，塞住咗，瞓教咪會窒息囉
同埋通常肥婆啲笑聲都好核突，我叫嗰啲做痴肥嘅笑聲

肚婆硬係特別多事幹 要吸引人注意

肥 自膠

真係好撚肥

嗰個佢男朋友嚟 條片有
正常樣 正常身形